香港機場禁制令

香港機場而家仲係到俾個仆街雞管局行個垃圾禁制令, 阻哂香港人/旅客時間,
有冇法律JJ睇下有冇得打, 告番雞管局違反禁制令?

1) 而家機場管理局(原告人)訴非法地及故意妨礙或干擾 被告人香港國際機場之正常使用的人士(被告人)
如被告人係機管局, 而佢同樣違反以下既野, 即等同違反禁制令：
被告人及被告人中的每一人，不論是自行行事或與其他人一同行事，不得進行下列任何行為：
(a) 非法地及故意妨礙或干擾香港國際機場（「機場」）的正常使用 ；

2) 根據 基本法第三十一條
「香港居民有在香港特別行政區境內遷徙的自由，有移居其他國家和地區的自由。香港居民有旅行和出入境的自由。有效旅行證件的持有人，除非受到法律制止，可自由離開香港特別行政區，無需特別批准。」
有關機場禁制令無理地阻礙香港居民於香港機場購買機票, 阻礙其出境自由, 同時無法律制止該人離開香港特別行政區, 等同違反基本法。

推

pish

---------------------
香港獨立，唯一出路

個仆街令搞到人冇得接送機

Pish